（普查）道德與感情

如果有一日你 阿媽係街執到部手機or錢- 幾千
佢打算據為己有 你勸極都無用
有幾多人會告發佢

正評：唔會告發佢，但心知係應該要告發
負評：阿媽都無情講

正評左

推一推

咁少人既